+++
date = "2016-03-02T10:00:00+03:00"
slug = "shabad"
title = "Шабад"
+++

Пошли толпой в гости к Оле Шабад. Туда пришёл В. и сказал, что квартира ему не очень нравится, тут же вызвал рабочих, которые в гостиной поставили мраморную ванну. «Вот теперь заебись» ― сказал он. Оля в это время делала блины и разглаживала их утюгом, гордясь тем, какие они получаются тонкие.